Vertel ons nu alles over uw connectie met Mr. Hosmer Angel. "
Een flush vloog over het gezicht van Miss Sutherland en ze koos nerveus aan de rand van haar jasje.
"Ik ontmoette hem eerst bij de de bal van de gasfitters, 'zei ze.'
Ze stuurden vaderkaartjes toen hij nog leefde, en nadien herinnerden ze ons, en stuurde ze naar moeder.
Meneer Windibank wilde niet dat we weggingen.
